侵侵星期四會同G7開Teleconference

估計講武漢肺炎
希望講埋一齊打支那

Source: BBC

廢WHO

G7HO
G20都嫌太多

7國聯軍

G20除左G7仲有BRICS加一堆國家 仲支那同巴西？不了

G7 有邊個

Members: United States, Italy, Japan, Canada, United Kingdom, Germany, France

有末日國 慘

算把啦連wuhan virus都唔敢講

一定要有既
無英國即係落佢地面姐
話晒人地啱啱決定cut華為5g

啱㗎啦唔好俾機會中國